男就係賤男 女就係女神

男人一腳踏兩船 就係賤男
女人收兵 一拖幾 就係女神

男人載綠帽 就係傻仔 比人笑
女人載綠帽 就好慘 唔好咁傷心

大部份男人都係一心一意
大部份女人都係騎牛搵馬

溝咩女呀 叫雞好過啦

你花幾多心機 時間都係做兵 咁點解唔拎D錢去玩呢

正評

on9呢d叫做雞，女你老母神

就算比你最後埋單 佢個閪分分鍾仲黑撚過你叫果D雞
咁點解要埋單先 到你去到可以埋單既時候
你份人工都夠你 個個星期食學生妹 包條女
你做工程果D 份人工夠你做sweet daddy啦

我不嬲叫佢地做雞 不過有班傻仔叫佢地叫女神 就下佢地

CALL PTGF 2,3千蚊Q
到佢結算咪爆佢大獲囉 呢D傻閪
如果佢老公真係愛佢 一定會接受佢架 (閪臭語錄講既

就算你有女都好
都唔好放棄森林 去識其他女 食其他女
你條女都一定咁做 佢真係想同你過人世
自己去親子王國睇下啦 幾多臭閪明明 有個有屋有樓 身家唔錯既老公
都後悔係咪應該同佢過人世 質問自己係咪應該出去見識多D喎
試下其他男人咁喎

你識唔到其他女 食唔到 都好應該好叫雞啦
你條女用個閪諗野 你唔係仲理性思考呀?

做狗公唔係問題 最緊要食條女記得拍片
大家一齊開心SHARE就得架啦

一個post 總結曬感情臺班垃圾臭雞。

以前成日話男人用下體思考 係因為過去既世界女人沒權力
係香港呢個男女極平等既社會上 (沒邊個國家可以平衡過香港 最多都係差唔多

大家都見 女人得到權力之後都係用個閪思考
同佢地以前講果個女人好專一 好重情意 係100%相反

根本男人同女人一樣 都係用下體思考
咁點解男人仲要當用下體思考係禁忌

你以為叫雞好賤咩
叫雞 隻雞同你講金唔講心 明賣明買
你溝女 條女咪又係睇你有幾多身家 咪又係講金唔講心
而且又要溝 又要花心機時間金錢 佢又要吊高黎賣 正一臭雞

我就好尊重做雞既女人 最小佢地唔會呃你錢
講明400 就400

唔會比假希望你 要你付出左大量金錢時間心機之後話
「你真係好好 不如我地做朋友算啦」 呢D女人仲賤撚過雞

迷你豆豆係高登都係臭雞黎

睇下格離POST 女人?雞黎架渣

駁唔到

樓主係咪有試過人體練成？

二三千，十次八次都夠買一個真人娃娃了，點玩都得
做咩要益啲臭ptgf

我係連登都係

過街老鼠

等佢結婚爆大獲 幾好玩 睇下人工點囉
你堆到單既話 唔好話2,3千 個個星期過澳門都唔係問題

咩叫人體練成

有隻臭雞偷偷留下負皮

貼切

過街臭雞